【銀行狗】如果警狗收人工打柒人，份人工算唔算犯罪得益？

銀行同業朋友無端端講起，好想去Close哂D戶口呀～

不如大家研究下